係咪可以去睇點票？

諗住完左投票時間就去屋企附近個票站睇，但今年有冇講明唔俾？

比呀

泛民本土全面告急

去呀 , 點票站

啲位先到先得

今晚10點半 全港和理點票